而家先起身 泡泡走唔徹

5手

尋晚成班fd上來打邊爐，飲醉

彈返咩啦你怕咪走